無差別攻擊路人割唔割?

成日話核彈都唔割

如果無差別攻擊路人割唔割?
打爛珠寶店偷嘢搶嘢割唔割?
火燒所有店舖不理黃藍割唔割?
斬埋你老母割唔割?
做埋真暴徒割唔割?

你話, "前線唔係冇腦", 一定唔會咁做
我夠知啦屌
咁如果有鬼做上述嘅野, 然後有人開post認頭呢?
然後話:
"死咗好多人命啦你仲咁潔癖"
"核爆都唔割" "兄弟爬山" "不分化不割蓆"
"你批判就係步雨革後塵" "收皮啦捉鬼撚"
"你有咩資格出聲? 冷氣軍事" "相信前線"
"2019仲講底線"

對方偽激進一直利用我地核爆都唔割, 逼我哋認頭所有野

所以每次有人/鬼做衰嘢, D人嘅留言一定係 "唔割, 不過唔建議咁咁咁.."

所以表明原則底線極之重要. 原則, 貌似係限制自己. 但其實更加係保護我哋嘅運動免被抹黑.

係呢個時刻, 不停標榜無底線無原則嘅, 一定係鬼.

割蓆宣言, 裝修四大分類一定要繼續推, 唔可以沉

割蓆宣言

割蓆宣言

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

乜撚野

睇文先啦屌你

打路人？屌你老母你唔去打你老母

睇文

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

如果我唔係P牌
我一定負皮你

根本連登最近就一路鼓吹激進
特別係緊急法呢幾日
大量post都話要裝修呢間個間
然後又有大量打手出黎話"革命阿","核彈都唔割?"等等既道德勒索
根本上有幾多破壞係黑警做既都冇人知
連登就攬唔切上身咁

啱

防止分化方法就係一套公認嘅原則

負皮我乜? 有講錯?

所以原則好緊要

偷野搶野係c9同南亞幫
講到乜鳩都關手足事

睇文呀

好多人唔睇內文

正評
出面前線多鬼到吖
POPO同三毛就一定要割
無差別打路人咪就係721囉
唔好做721白衫人啊

真
睇下頭幾個留言未睇文已經屌

睇標題真係嚇一嚇, 睇埋內文先無咁驚

上面成班OL79

做事有原則我同意
所以咪不主動出擊

總之唔同手足割

起完啦，有乜問題
定係你閱讀理解U？

搞清楚
所謂割席既對象係指自己不認同既手足
鬼從來都唔係自己人, 何來割席?
唔啱既野, 唔認頭就得

所以?
呀, 所以索性乜原則都唔講係咪?
on9
臥底扮手足斬你老母割唔割?
臥底有臥底做, 我地有原則就可以唔認頭

開POST認投你有得避? 多撚餘